［TVB日任10/4］肥媽代言雅窗牌易潔鑊 塗層褪色兼黐底 只獲2.5分

【抵制TVB特別任務】將雅窗牌平底鑊醜聞傳俾媽媽👵🏻👩🏻‍🦱🗣
10 Apr 2020

⚔️【行動概要】
雅窗牌搵撐警肥媽做代言，又贊助肥媽6號新節目
仲喺TVB落廣告嘅品牌，一定唔care香港人嘅感愛，或者藍底紅底🔹🇨🇳
所以我哋要將品牌真實嘅產品問題spread俾佢哋嘅目標客群，等佢哋都加入抵制大軍🤪

⚔️【行動詳情】

Step 1️⃣ 將醜聞圖whatsapp俾尊貴嘅母親大人
可以加多句 "叫朋友咪買呀！ 消委會報告 -

Step 2️⃣ 統計做任人數
做完任務，請喺FB帖文派慘😢，等我哋可以統計人數，Link

📌【TVB春袋: 廣告商抵制名單】📌
🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻
👉🏻 電子ver
👉🏻 文宣ver
☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻
✓ 廣傳開去 ✓ 貼連儂牆

⚠️抵制TVB戰線 @sayno2tvb
TG群: @Sayno2cctvb
FB:

推

揸ga

死lor

塗層脫落會唔會食壞人

都話落tvb廣告的公司信唔過

推 叫朋友咪買啊

push

勁

肥媽

嘩！食到人眼坦坦

已share
謝樓豬整合

繼續推

信消委會 廣傳

Push

up

up up up

推呀

1

Share 福圖俾親戚朋友真係好易

2

3

4

大家幫幫手入去㩒一個制send email

懷疑陳文慧有份參加七二一襲擊市民

5

香港獨立

6

777

做個純計 有share 俾親戚朋友嘅負皮我

8

p牌仔負皮

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

我都唔記得咗我自己加翻1先

PUSH

第一次聽呢個牌子竟然就係呢d負面新聞

快啲入去比嬲

死啦數到幾多

Share埋俾親戚朋友

7

今次係俾慘慘啊

9

熱門第一版

十

11

12

612

咁多位ching 今日任務係share福圖俾親戚朋友

得一千人

13

實死

15

如果全部人都好似樓主你咁堅持......呢場仗好打好多

十五

pppp

火少 了

又push

咁多位 ching唔好就係推 share福圖俾親戚朋友 再去fb派慘慘做統計

wow 上熱門

實碌

你太慢了

不了

TVB實柒

Plush

黃色經濟圈實發

CCTVB 19

C HIng一齊數數啦

Hing

20

下次啦

咁樣推法快啲

721

嘩 原來係咁 長知識了

唔見人

之前同班巴打推嗰陣時都係一邊吹水一邊玩先推得好快

831

之前我同A餐巴傾過 下次推試下貼潮文 睇下有冇幫助

可唔可以借個位俾我
初選聯署都要人，有冇人未簽

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

就係呢位啦

推完再share俾親戚朋友

我食花生

得2.5分

聞名不如見面下次一齊吹

記得share

Done

大家睇咗第一個嘅主要內容就得啦

下面點都冇所謂㗎

啱㗎喇 大家食食下就上熱門

專業推手

最鍾意就係一路推一路哅

2.5分?太高分啦 理應0分

呢樣真 聽日我預備定一百篇潮文先

我哋之前仲喺度一隻字一隻字咁樣唱願榮光歸香港

推成百幾個回覆

堆po堆到甘

仲喺度玩成語接龍添

呢樣應該好玩

屌，堆到熱開

每個人講一個嘅推成語

垃圾先會落CCTVB廣告

原來推po都可以咁好玩

早百五個回覆前已經上咗第一版

借多次

推po如此fun

其實咁樣先好 單推一個鐘都會累

仲好悶

最可怕嘅係咁樣推法啲人竟然唔攰㗎

仲要推到5001

做好了

吹水呀嘛難得咁多人

屌下次一人一句諗故仔都得

其實好多推手不過好少聯合

不如就呢個po開始啦

呢樣真

從前有隻連豬

有洗地group不過就冇乜人睇囉

有一日佢煮咗家明

洗地組好勁，人又多，推得又快

使唔使搞到佢哋上水呀

定直接加入埋佢哋

（嘩 一嚟就咁激）
點知佢復活節假果陣復活

入嚟做仼務

算啦

我係自由推po派

我自己翻工唔定時 有時咁啱望到先推到

( 呢個到底係家明定耶穌呀)

變成殭屍

順其自然咁推post仲好

（只要有心 人人都可以係食神）
跟住係大陸引發武漢肺炎

易潔鑊都是致癌的

(到底佢係有病呀定係有殭屍病毒㗎 )

跟住中國共產黨好自然地積極咁撲滅病毒

嘅消息

pushpush

（是但啦 都係生化武器啫）
最後中國十三億人死晒

推推推

Happy Ending

下次再玩落去啦 我做嘢先

而家都推得差唔多啦

bye bye

bye

唔知道樓主睇到呢啲有咩感受呢

樓主我知你喺度㗎
唔好扮睇唔到呀

我都係
有時我好厚顏無恥咁搲水吹先識到成日推po嘅人

你想講邊個啫

騎劫人哋個po

你過嚟宣傳囉

我因為咁厚顏無恥先識到你哋
其實我留咗你好耐

你係咪想講留意咗我好耐呢

我都推緊po，蛇王走入嚟

嗰邊唔夠人push咩

成日腦快過手，要改善吓

有一個deedee

肥媽代言嘅都唔慌好 乜嘢鑽石水

唔使改

咁樣又可以抽水呀

一見到肥媽就唔使幫襯

咁樣咪幾好囉

呢位絲打

變到打亂碼咁

肥媽代言差唔多全部垃圾

唔變性啦，睇唔慣紅字

幾好囉

人哋聽唔明
起碼冇咁多五毛入嚟

唔係做女人嘅材料

五毛係成功嘅指標嚟㗎

女人心海底針

唔知樓主點睇呢

慘啦

又係喎

我真係想睇下樓主有咩評論啫

連登好多絲㗎

嘩咁危險嘅

咁你想邊個入嚟呀

係呀快啲share畀啲長輩啦

好危險 呀媽唔好買呀 食死人

快啲share畀啲長輩啦

天狼絲

Share呀

做完任喺呢個post派慘統計返做任人數

hello

其實個垃圾牌子完全唔入流，無從抵制

Jeng

遲到

再推

笑撚死

多謝幫手推post

Up

已做
已派
Send哂俾親戚
20幾人

已做

咁樣真喺食壞人

其實易潔鑊唔靚會致癌，好危險，要話比媽媽知

消委會乜都比高分咁滯
但佢今次都得2.5
真係咪撚買

甴近平

會致癌，認真

推爆肥老母

即係send比老母先
叫佢話埋啲師奶聽

done✅

廢鑊

易潔鑊特福係王道

今年1月，有網民每日列出多間在東方刊登廣告的公司，肆意批評該些廣告商的產品或服務，並要求其他網民執行狙擊抵制任務。此外，早前東方一名記者直播反修例示威後，即被人拍照並放上網，又公開記者全名及留言，並作出一些失實指控。東方認為此舉猶如透過網絡方式作出滋擾或威嚇，因此報案，其後該貼文在相關專頁已被刪除。

東方戰線手足再一次被方丈要脅喇踩到上心口

柒到

貴就貴d但幾好用